# DesafioWeb

Antes de iniciar favor ler esse documento.

Copiando o repositório para um diretório local
-  Clonar o repositório remoto para um diretório local
-  Deve colocar o chromedriver.exe no diretório local para rodar o teste
-  O arquivo pom.xml deve ter as dependencias do JUNIT e CHROMEDRIVER configuradas.

Executando os Testes
-  Acessar \src\test\java\Tests\TesteSicredi.java
    - Nessa classe terá dois teste, executar da seguinte forma:
    - Primeiro testDesafioUmHappyWay(), que irá efetuar um cadastro.
    - Efetuar o testDesafioDoisHappyWay, que irá efetuar um cadastro, uma pesquisa pelo nome e delete os itens cadastrados.
